想問下巴打們著開咩牌子嘅背心？

純粹想參考下

唔著

圖呢

初心巴去唔去台北gay pride?

見好多人著呢種
想知邊種牌子好

No la, 冇咩心情去

規矩!

基佬先著

想買呢種

我就係淫基佬

菊花牌

GU

望你條野

好心佢地搵個大隻啲嘅model
完全撐唔起件衫

好似冇咩靚背心

我淨係focus係個樣度

樣都唔得

我見啲人隻佬會買件tee返黎然後剪到露lin

點解要咁做

因為撩屌？

大隻仔想人屌

死基佬

呢種樣其實好common

唔好傷心
打下J散下心先

終於有J圖喇
btw街邊檔

聽過有人係買完自己剪

有冇教學

mk應該好多

好姣
利申毒撚

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

左定右？

等我trytry sin

呢個WHO?

只會有噁心效果

Twitter圖

摟屌背心

條友一睇就知係基 肥西只係煙幕

如果係佢gf就好笑鳥

世界就太唔公平了

我要做肥婆呀hi

都算大隻呀

淨係練個胸

咁奄尖 我非基都覺得幾正..

世上大把仔

你快啲同印度測試下性取向好wi

非色 純欣賞 冇扯

秦仔iknotus

More

冇人睇得上我
肥婆就可以同靚仔一齊
好似princejoyce 咁

姐係好似我睇欣賞女人(eg SEULGI)咁

無錯

一齊減肥做gym啦

怎麼天生不是女人

做女人驚大肚 月經又做唔到大隻仔
做男人先正

男的也好 不會懷孕

Btw 去到4頁都係未有背心牌子推薦

唔著囉

我自己都係頹著uniqlo 咋

Agger

一定係基佬衫

迪卡農

呢個post好多靚仔相
利申吾係死基佬

好想同靚仔男友互屌

首先要有男友

雞仔嘜

條女一定好好攬

條女你攬埋我嗰份我淨係要條仔

LM跟問

佢係我架

underarmour

磨牙

ig: iknotus

重未有背心推介

其實幾好著.....